應該分開時事台(道德) , 時事台(自由言論)

應該分lihkg同lihkg(破產)

ok

十卜

點解呢排開咁多認真post?

唔係呢排的事